世澤 : BNO可以簽平權Petition

key message: 英國已經有至少兩個election commission裁定BNO符合海外選民資格, UK Citizen包括BNO

原文自己去睇:

想簽嘅, 呢度有link
連署人數已經突破11k, 繼續推

世㭍講野都仲有人信

星星之火

比世柒講完成件事即刻柒左

可信度係0

希望19才子出來講兩句